\begin{UseCase}{CUIF1.2}{Consultar unidad de aprendizaje}{
	Consultar una unidad de aprendizaje es una actividad que tiene la posibilidad de realizar una secretaria, además la información que es posible obtener es un PDF el cual contiene información sobre el plan de estudios de esta unidad de aprendizaje.
}
	\UCitem{Versión}{1.0}
	\UCitem{Actor}{Secretaria}
	\UCitem{Propósito}{Consultar una unidad de aprendizaje}
	\UCitem{Resumen}{El sistema permite realizar la consulta de alguna unidad de aprendizaje que haya sido almacenada previamente.}
	\UCitem{Entradas}{Nombre de la unidad de aprendizaje}
	\UCitem{Salidas}{Un PDF que contiene información sobre el plan de estudios de la unidad de aprendizaje}
	\UCitem{Precondiciones}{La UAL debió haber sido dada de alta previamente.}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Autor}{Vargas Romero Erick Efraín}
	\UCitem{Estado:}{Análisis}
\end{UseCase}

\begin{UCtrayectoria}{Principal}
    \UCpaso[\UCactor] { Teclea el nombre de alguna unidad de aprendizaje en el text field ubicado en \IUref{UI01.2-1}{Consultar unidad de aprendizaje}, el nombre de la unidad de aprendizaje debe cumplir con lo estipulado en \BRref{RN-IF01.2-1}{Consulta de la unidad de aprendizaje}  [Trayectoria alternativa A].}
    \UCpaso[\UCactor] { Selecciona el hipervínculo con la leyenda ''Ver PDF'' de la unidad de aprendizaje de la cual se desea visualizar el plan de estudios}
    \UCpaso Realiza la consulta de la unidad de aprendizaje de la cual se desea obtener información
    \UCpaso Obtiene el PDF correspondiente
    \UCpaso Muestra el PDF obtenido en pantalla
     \UCpaso[\UCactor]{ Presiona el \IUbutton{X} del visualizador de documentos correspondiente}
    \UCpaso Regresa a la pantalla que contiene el listado de las unidades de aprendizaje en \IUref{UI01.2-1}{Consultar unidad de aprendizaje}
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{IU-IF01.2-1}{Cancelar}
    \UCpaso[\UCactor]{ Presiona el \IUbutton{CANCELAR} que se encuentra en \IUref{UI01.2-1}{Consultar unidad de aprendizaje}}
\end{UCtrayectoriaA}


